點解黃子華棟篤笑，電視劇好笑，但電影真係勁無聊？

真心唔明係未劇本問題？
X代宗師講名真心柒，cult片感覺，似惡攪果類，如果正正經經咁拍得唔得

你班垃圾又開post踩黃子華
睇嚟你哋真係好撚驚
OK, 繼續支持黃子華

有手搖未

我生平就最中意買飛睇垃圾 仲要買3張

佢電視劇係好睇，但佢電影真係劣

不過佢綁手綁腳既態度都唔會值得人撐，賣層樓就呃到冇樓既連登仔

終於見到你回覆唔係派粒膠

其實套男歌女唱到宜家都仲覺得好笑

因為佢嘅題材要時間鋪排 我認為佢最勁嘅能力係將兩件事無縫連接 同埋佢講小故事比一個大事件叻

佢talk show可以將兩個topics過渡得好順暢完全唔覺得已經轉左話題 你甚至覺得佢兩個鐘都係講緊一樣野但佢已經轉左5，6個話題返返去個主題

佢電視劇亦可以由一件案件（棟篤神探）或難題（絕代商驕）轉去另一件 每一個小故事都好出色 但電影無咁多時間比佢 加上大多數電影就係講一件大事 而無位比佢轉接 可能咁樣佢就無咁出色

齋up兩個鐘嘅純talk show同起碼30集每集40分鐘嘅劇先夠佢用 兩個鐘嘅電影仲要唔係佢一個用哂咁點夠

佢做監製係咪好d

做咩
#馬達加斯加 啲Fd?